[月尾埋數]到底廢老可以有幾仆街

岩岩搭小巴 作為第十六個上車
突然比個廢老搶先衝前上左車
然後一個廢老轉身 「嘟」一聲令我不知所措
我上車大聲講 呀婆你打尖喎
佢唔撚出聲 成車望撚住我
小巴司機就叫我落車 滿左啦
我嬲撚到震行番落車 個呀婆仲要陰笑

我屌你個孫女呀仆街

話明廢老緊係廢 佢唔反屌你算你好彩

唔撚落 掉返兩蚊落地叫佢走

識玩，無以氣用事

成車都仆街啦 唔幫口

司機叫我落車
成車又望住我
根本冇人正視呢個問題
根本唔殺到埋身斬唔會出聲

一定要即刻正皮，狙擊啲死廢老
成日恃老賣老，屌佢老母，好大怨氣
去士多排隊比錢，我跟人排，下個到我時
屌佢老味一個死廢老就係我前面擺低佢要買既野
仆佢個街個收銀呀嬸又真係收佢錢先
我屌！嬲撚到我即刻請話我排緊隊 又唔撚理
根本廢中同廢老都係一檔人 狼狽為奸 屌